就到聖誕，諗好送咩比另一半未？

今年諗住送手織頸巾，一針一針咁自己織。

今年第一次同男朋友過聖誕，好想送d特別既，但好多以前整過比ex。因為ex係我既初戀，戈陣會想比最好既佢，所以好多野戈陣已經送左，全部都係花盡心思。反而搞到依家覺我自己準備既禮物唔夠好

有冇人可以分享下，送過/收過d咩令自己好難忘/好開心既聖誕禮物

初夜

屌你呀

菊花